[行路撚]油塘行去荃灣

google比嘅路線就要4個半鐘,睇下我最尾可唔可以快15分鐘左右

gogogo

點樣擺番正張相

4個鐘甘快

g持

隔離行去樂富證明自己

開始行之前睇到個個post

其實點由美孚行去葵芳, 係咪要行上山去荔景過去?

係

貨櫃碼頭路可以行人

話咁快就觀塘
搭車?不了
'

Lm

點解會打側左 有冇人打救下

甘你老母

好近喳喎 之前跑到去荃灣海濱都係2個鐘多d

係
但係好大塵
同埋啲貨車經過好鬼嘈

你跑步點都快過我啦

test

好撚肯定 4個半鐘係唔得

我都肯定

有冇教學點行
次次都行上荔景山果度, 行到PK

幾肯定
我由尖咀行返荃灣都要3個幾鐘

咁撚得閑既

我都試過尖咀落荃灣,用左2:50~3:00鐘左右

sem break

德朗邨 Google map係咁寫